成日用眼，想買藍莓素之類嘅保健產品

上網睇左陣
但好小人討論
有無人有食開食過
可以介紹下護眼補眼嘅產品比我

講左冇用既

認真呢 ?
咁食咩先可以補眼

用少D眼

1粒鐘望遠野5分鐘

飲奶明目

我朋友做印刷,成日要用肉眼對稿,所以食開D藍莓素之類嘅保健產品,之後就出事

公子

願聞其詳

客氣客氣

奶都得 ？

佢話因為有效,隻眼會冇咁攰,所以要keep住食,洗左好多錢

錢之麻

錢唔係問題,問題係冇錢

有邊個唔係成日用眼
定你講緊寫輪眼

就咁食藍莓得唔得

得

話藍莓素有用嘅全部都話某啲細機構研究，冇一個大嘅企出嚟話有用

個個車手都飲奶

夠了

用蝦青素

想補
但無從入手

咩牌子 咩名

杞子

總覺得科技咁好
應該有補品可以好濃縮呢類野
所以我先想保健產品